連續五日0確診 是日衛生防護中心記者會繼續暫停！

冇事喇

完了。。。😞

除罩相見！！

今晚可以出太子了

恐懼撚
驚慌吧

冇事了

好假
全世界都爆到7彩
連登仔仲幫政府維穩 俾人五毛pr利用左都唔知

尋日起碼有單英國輸入個案
就算唔計入香港條數都起碼要同人講下呀嘛？

今日好似有班包機翻香港，明天大機會開翻

武漢肺炎當連登仔係condom

除口罩

冇事lu

笑死鳥

根本就應該重啟街頭戰
成班連登仔繼續幻想會大爆發同冇人出街

agger

又不舉

竹君妹妹可以放埋佛誕了

英國返黎條友都係0？

計英國中招 咪唔開

不舉

人地英國確診 計埋咪double count

可以出黎遊行了

咁信政府返香討啦！

政府為左中學生DSE一連5日造假

等睇有人鬆懈
之後突然間激增

和你Shop

一定係有人改檢驗程序 控制緊條數

突然五日0好似有d信唔過

幾時都話武漢肺炎係最強黃絲
俾大家5 1去shopping

終於有得抖下

琴日個單計英國 又贏

日出街玩都冇事啦
解除限聚令未呀

車厘車厘

再爆啦好嗎

咁都得？

仲有唔知中東包機返港

唔想返工

可以休息啦

恐懼撚全面退場

就係話你計落英國條數唔緊要
都應該要同人講番咩情況

疫情早日完結，經濟好左對失業人士都會係喜訊
仲想香港爆疫情既人本身一定無所事事，唔怕餓死

完了 香港再一次無事

香港到底咩人種 適應力強 疫情又唔怕

唔使咁開心住
印巴港人都未番黎

又假
佢要假就吹大啲等佢有藉口繼續限聚令啦

推

你吾係諗住班連登仔會明你講乜啩？

全民運動日開始

可以捐口罩畀美國佬了
雖然佢地唔戴

好yeah 終於可以唔戴口罩出街啦

返左又點
佢地都係直入壯陽村
就算果幾千件中晒
根本唔會感染到其他人

恐懼撚應如何自處

會唔會DSE完咗 確診又出現返

點解佢係英國確診都上到機，定係佢已經測到係陰性先俾佢上機，咁嘅情況咪同個男高音一樣要計多一次入香港數

全國口罩，又停哂d社交活動
想中都中唔到啦

點解會冇確診？
琴晚now報道明明有一個確診

一名英國確診者周二倫敦抵港 正在東區醫院留醫
21小時前

【Now新聞台】本港連續四日沒有新增新型冠狀病毒確診個案。

衞生防護中心表示，截至下午四時，並無新增確診個案，即本港連續四日錄得零確診，累計個案維持1037宗。

另外，衞生防護中心正調查一宗海外確診個案，涉及一名於英國確診的32歲男患者，他由倫敦乘坐國泰航空CX252於星期二抵港，隨即由機場送往東區醫院，其呼吸道樣本對病毒呈陽性，目前情況穩定。

袁生呢又話百尻幾萬人感染

你老母對波仲假

你出街唔戴口罩先好講你唔係恐懼撚

男高音泰國確診 香港確診
兩邊都有+1
而家英國果個做法又唔同 想點

老老實實，仲有人會信呢個政府咩

又五毛pr

袁國勇問佢責
製造恐慌

醫生喎 醫人就叻

評估時勢叫佢收檔啦

估唔估到發篇文 唔理政治都比人屌呀

確診左上得機？

可以唔戴口罩未？

返左又點？
返左咪有確診既機會囉

我既重點唔係放係傳播既可能
係確診既可能

果單香港都冇計
你記錯咗

同中國一樣，中共話完結就完結

哈哈

咁又假？要點先真

街頭戰嘅目的？
堵路對峙引狗出嚟然後？
成班勇武被大圍捕拉入狗屋毒打
再上連登打好嬲好嬲？

就算有都會計海外輸入
本地仍然無增加

你個碌鳩都好假 假得嚟又軟又短又幼

今日我落街唔撚帶罩！
有人問我做乜唔撚帶
我一句就屌佢老母講！連續五日0確診！
仲戴乜撚野罩！大家跟我一齊除罩

恐懼撚：假數！

200萬人中招連登仔先覺得真

每日10萬單先叫真

波叔尻估財赤就要屌
袁生尻估疫情就唔屌得
港豬一見到專家就當神拜

呢個po好正
邏輯撚話唔係信政府但同政府同一論調vs
唔信政府就會比人話冇邏輯
世界大戰

恐懼撚：我要大爆發但前提自己唔中招

講咁多把撚咩，唔好戴口罩囉勇敢撚

無佐一個攬炒機會

連登只有PR，咩都係PR

街都唔敢出

君君可以日日俾老公屌到反皮

好似美國咁爆先係真

新聞咪報左囉 自己唔睇

人地係英國已確診啦 唔通全世界咁樣double count咩

唔帶口罩 堂堂正正嘅做中國人